hackintosh 一問

想知如果想dual boot macos 同 windows 嘅話
可唔可以唔用partition一個ssd嘅方法
用兩個ssd 一邊for macos 一邊for windows?

同埋WiFi card 係咪一定要買返Apple 嗰隻
依家windows 用緊嗰張唔知sup唔support

可以
係

撚知牙

both yes

OS分開放兩個SSD 更加好添